有冇香薰精油舖頭推介

小弟淨係係MUJI買咋
但係見到隔離po有人話啲精油好差
所以想知邊度有質素保證精油

好快有人介紹你乜柒野YL 推銷油 😆

用Neal's Yard 英國野

阿布泰

芳香療法】精油直銷商 Young Living 是一場芳療騙局？

What the fuck is YL

吓佢地有精油

Penny price aromatherapy